【投個票先】阻定唔阻旅客？

睇清楚投

和平！唔阻！
阻啦屌

唔阻
阻

第一次塞鐵之後已經大把人發覺冇效果+影響唔到政府+擾民,事實已經證明塞公共交通係失敗
阻外國旅客只係將塞鐵既失敗放大幾十倍
話時話,做乜拆完一座立法會大樓就收手,明明仲有大把政府建築物,講好對準政權呢?

好同意

琴日我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
我地已經唔夠正苦力量大，我地一定要爭取國際間既支持！新聞有報有外國人翻唔到屋企好嬲好擔心 阻人搭lift等會令外國旅客覺得好似俾人玩咁 翻到自己國家仲點同我地宣傳
BTW點樣都唔割席，有咩做得唔好就一齊做翻好

阻到既話就只可以靠文宣

點知係咪有人扮示威者阻人
你811做得出，你機場都做得架啦
你點證明佢地唔係先

推

文宣入，以備不時之需

咪撚分化啦！投乜撚呀

又叫勇武退場 咁快又話圍建築物

琴日成功係太多人
被動成功
今日格硬黎
本身就話和你飛 做宣傳
本來都沒諗住塞機場
明日其他兄弟想做更多
但係要停一停諗一諗會有反效果

阻唔阻都唔割呀

就算要阻到佢癱，洗唔洗咁早？

1. 唔阻 點令到航班停飛？
2. 唔停飛點有影響？
3. 唔影響做和你飛都做左好多日，有咩用？
4. 航空界85罷工其實最大影響，但政府冷處理唔敢出聲，我地宜家就係要達到呢個效果

你癱就係癱，你夜晚先癱你估影響唔大？

咪話唔夠多人，等埋人收工入來先都唔得？

比你阻到佢一個禮拜癱哂，之著你係外國人，你原本撐同中立既，你仲撐唔撐呀

物資洗唔洗寄返來呀？

唔贊成主動阻

都係果句，貨運重要過客運呀

你講緊既唔多人 但已經夠人塞哂離境
剛才先公佈停飛 咁做到啦 又點計？
勇武都唔係人多啦 都要做架wor

唔阻

你望下第一點

塞係ok
講緊係阻旅客，就算要阻，都唔洗咁早，啲人都未收工

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦

1.尋日無阻都令航班停飛
係人多到好難check in
人少人地會覺得因爲幾十人塞住我阻到我，而唔係局勢/大環境影響到佢
同埋今日機場係出陰招，專登唔canel班機去害旅客
2.唔停飛就繼續返和你飛先，但承上，夠人佢就會停
3. 向國際宣傳同聚人等時機。純和你飛無用都好，個玩法應該係企爆樓下再塞到上樓上。
衝立法會，就話不計有無用。咁點解依家和你飛，又要計返有無用？
4.明，但不能急功近利令到個觀感變左塞鐵咁樣
想機場停，機師空姐罷工，空管罷工，堆滿人等手法避免左正面同旅客衝突，對外形象會較好。即使結果一樣，個效果會有分別。

不割蓆不篤灰，理性討論尋求出路

Agree

唔好增加自由輿論壓力

我覺得要間歇咁搞

你一日，兩日 班客都可能支持

但你長搞 阻佢地返去

佢地反唔反感我唔知
但會好無助

自己

主動阻旅客一係蠢一係鬼, 咁搞真係外國勢力譴責香港示威者非法禁錮本國公民都似

唔好再阻
宣傳五六日啦

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

不需為癱瘓而阻塞，水到自然渠成，加強文宣，鼓勵和理非一齊機場涼冷氣

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

會唔會set deadline 先行動升級 說服和理非

阻外國人唔係問題,外國人既民意同我地冇關
問題係塞公共交通要好難影響到政府

譴責咪譴責,驚咩?驚FBI黎捉人咩
驚比香港警察打死先啦

哇屌，打錯

外國民意無關咁頭三日去機場做文宣有咩目的？twitter reddit 比紅軍洗緊板啦

你係咪傻o架, 如果你想人地國家幫你, 邊有人戇鳩到搞本國公民

事實係今日真係少人好多

唔阻
機管局出手同我地出手係兩回事
佢出手我地有藉口解釋比全世界聽唔關接機市民事

反而大家先要睇夜晚放工後夠唔夠人接機
就算依幾日唔夠日，市民每個禮拜六日先去接機你估影響唔大？
作為第三大貨運機場，個個禮拜都有貨delay 既話你估啲公司仲黎唔黎香港？

所以大家千祈唔好見到琴日停飛，就想係依幾日平日用盡一切方法去阻機場運作，因為六日去接機既人一定多

不過你聽完我講都要阻既話，我都唔會割

其實真係唔洗刻意阻，你平時遊行啲人入哂去都搞掂啦

睇完都阻既，都唔割呀

你咪玩啦, 外國人嘅民意會影響外國嘅政策
本身和你飛就係去機場做文宣, 本質上係嘗試影響外國民意嘅方法
然後你話唔理外國人民意

政府取消航班係佢嘅事, 你最多只有間接關係
但你直接封鎖, 阻止人地到機, 就完全係你嘅事

有人可能投錯方向，#1為準

有人可能投錯方向，#2為準先岩

法國有三十幾個人被警察打盲眼
有記者比警察用手榴彈炸斷左隻手
夠唔夠震撼?文宣夠唔夠材料?咪又係冇外國救法國人

明明今日入去無人話過要阻人check in，點解無啦啦有班人去做架？大家保持理性，用腦！現場好好討論先做事！少人就整條通道兩旁文宣，比旅客睇啊！

唉, 必然時出超必啦, 話有狗搞事

1. 現場其實每個hall有幾百人去塞住，現場黎睇其實望落多人
2. 人多(過萬)都一樣係阻，琴日係政府錯判自己走左去cancel， 人就算多都可以唔cancel, 旅客一樣同你嘈。
3. 宜家真係靠民意咩？ 有民意時200萬人上街個時已經贏左啦，宜家係靠曬冷同佢鬥唔試得？
4. 咁要搵日又試下唔阻，等下放工係咪真係咁多人入黎，琴日咁多人已經消耗哂一班人既火，有d出左一次當做完，有d見到停飛一日當成功，我真係唔敢講可以多幾多人會再黎

咁咪比個理由比外國出兵囉,出左兵之後係救國民定當地人仲有彎轉
不過你想人地外國點幫香港?

公開譴責唔算？你覺得出兵先算’救’?

譴責完又點?

Btw, 香港唔同法國
加上有trade war

投埋二樓

一定唔阻
不合作運動已經比民眾唔好嘅感覺
就咁塞機場已經夠

唔割呀，冇需要割，阻既都係喬裝架

如果好似你咁諗咩都使做啦？反正2047?
有外國輿論就多一個support
除非你想話我知G20 攬炒巴無意義?
佢地都係做外國文宣

push

我反對阻旅客 人地會嬲我們香港 年青入的

你都係答唔出譴責完有咩用

G20巴打已經成功咁引起左外國既關注,人地外國有記者係香港,知道香港發生緊咩事,人地要care既話早就已經留意緊香港,人地唔Care既話你跪係人地面前嗌幾多次plz save us plz save hong kong都冇用

你問我既我已經答左你,不過你都係答返我譴責完有咩用先

大把人依加係台灣返唔到黎
71係因為無人守 你想手足少幾多隻眼 又話叫前線休息